曼德拉效應好似越來越嚴重(集思廣益)

有冇人有研究過 或睇過相關資料？
呢個世界發生緊咩事？
睇完youtube解說 好得人驚

幻覺就幻覺啦，記錯就記錯啦。扮乜曼德拉效應

link？

其實有冇香港自己嘅曼德拉效應事件？
暫時見得多嘅都係香港人原本就一知半解嘅事
唔明點解要跟住啲鬼佬起哄

香港人集體失憶第一次見？

曼波拉效應呀

我明明記得以前多啦A夢係叫叮噹架

證明現代人腦部受損越嚟越嚴重

樓主繼續講下？？

唔記得左後日早餐食過啲乜
曼哈頓效應

成日喔外國做例子, 又唔囉香港

其實有冇諗過係月眼計劃

有人想知我再vsbdbsksbsbs

究竟911個陣，無線係播緊七姊妹定皆大歡喜？

好肯定睇緊七姊妹

皇室堡劫案有冇發生過？

明明記得叫馬尼拉效應..

播緊新聞呀

一死，係個細路既老竇

記得舊登有個post 講小學教"what o'clock" 定"how o'clock", 眾人都有唔同嘅講法
同埋sex in the city 同sex and the city 都好奇怪

咩呀個三個劫匪比神秘飛刀人殺埋

蔡楓華

紅字未聽過

下面果個咁似，啲人聽錯先係正常la

仲有羅馬數字4 原本係iv 依家全部變哂做iiii

而家都係iv喎

LV 呀

錫安果班陰謀論邪教撚講既野你都信
連登仔有無咁低質素

Between 搵到當年既資料

案發當年係94年. 果個時代好多大陸悍匪落黎做案，我地通常叫佢地大圈仔，當中又以湖南幫最為聞名，因為相傳好多湖南人都係d退役既解放軍或者逃兵

當日係假日案發時係中午時份，劫案最先傳黎墻聲既係四樓一間珠寶行，當時兩名持槍匪徒沖入去故意向一名男店員開左一槍并勒令顧客店員安靜，當時男店員腿部中槍。

之後匪徒就用硬物敲爛飾櫃奪走珠寶金飾離去. 離開之前向較早前受傷而不斷呻吟既男店員連開三槍使該名男店員當場死亡. 珠寶店護衛連同蜂擁而至既警察試圖喝止逃離既匪徒, 匪徒隨即開火, 雙方駁火間警方火力明顯不足幾名軍裝警員及市民受傷, 呢個時候一名係商場入面等候會合兩名劫匪既大陸男子突然拔槍挾持另一名戴高帽既中國籍男子, 同時兩名匪徒又挾持一名小童, 呢個時候匪徒反而控制大局市民就個個雞飛狗走覓處躲避, 小童爸爸不理危險突然出現跪地要求匪徒釋放小童不果被匪徒當場擊斃

事件最後三名匪徒身中多刀離奇死亡, 一個係電梯大堂兩個係電梯入面. 死係大堂果個劫匪被斬得手指飛脫, 胸口到腹部有兩條非常大既刀傷, 另外兩個死係電梯入面既就被小刀刺死, 警方一直無透露其他詳情, 而被挾持果個戴高帽中國籍男子就不知所蹤. 究竟果個殺死三個匪徒既刀手係唔係被挾持果個戴高帽既中國籍男子就不得而知.

Johnny walker

題目係七姊妹定一筆勾銷
但答案係人地撞左成個幾鐘(香港時間九點幾啲人睇緊百萬富翁就係一陣就撞左兩架機埋黎，睇住層樓冧埋，再撞多架落五角大樓，搞到十一點幾)
所以本來七姊妹同一筆勾銷都啱
只係有班教友死口話係孟加拉效應

kingcow ?
kingkow?
kow = 牛?

又打錯

大陸老番有乜咁出奇?

又有幾多人真正知道點揾曼德拉效應例子
所有証據其實都喺google temp cached到.

反個d仲柒吓柒吓咁
人反佢又反

kingcow各分店地址：www.kingkow.com
唔好睇咁多content farm, 真係會壞腦

你直頭冇腦添呀

你知唔知點解明明前面就寫正確,後面條link address就變咗 kingkow呀?

你連點解會係咁都未知呀大佬
學人反

咁你咪講出黎等大家學下野囉

點解唔可以比班信既討論
要入黎扮假膠
你唔信既比負評咪算
做咩要阻人討論

利申 唔信

講出嚟你地又話記錯唔可信,知道都唔撚講啦,
但睇住你班肯反撚抽水真喺笑死人

原來你地自己柒撚懞懞食甜筒都唔知

人地有d人討論吓都唔得要笑柒人信,都唔知你地乜野心態,正如有人信鬼,你又笑柒人咩

又話討論，理論都唔敢講討咩論
自己都知自己啲陰謀論on9講出黎驚畀人笑柒

孟加拉效應

樓豬：思覺失調好似越嚟越嚴重(集思廣益)

真相大白啦
中大教授李立峯：八九民運可能是曼德拉效應下的錯記事情

現在我哋存在嘅世界日本係地圖上嘅位置比之前上啲比較近韓國 定係我地理差